有無人個上司係住公屋?

小弟已經做咗15年野, 打過幾份工,
都係喺金融機構入面做, 例如銀行,
都無印象係遇過一個上司 (只少係Team Head, 甚至Dept Head)係住公屋,
個個都話自己係住私樓 (唔係自己買, 只少都係租既),
唔通個個都揾得好好, 買到樓, 又或者俾得係貴租金?
各位巴打/絲打, 有無遇過住公屋既上司呢?
抑或住公屋個d就無出過聲?

利申: 小弟住公屋, 一名小職員 (照計唔會供得起/租得起私樓, 應該唔會做人哋上司?...).

有銀行員工按揭plan+負擔得起既話諗唔到唔買樓既理由

你問得都係想知自己上唔上到去
都係嗰句
一日公屋

上司咋嗎
政府求其一個Workman 2/CA嘅上司ACO都多數住公屋啦
咪話ACO啦,CO,SCO都好多住公屋啦

新入政府嘅officer都可以做人上司㗎，咪一樣可以係公屋仔
不過可能第時升升吓職就會買樓咁解

本身過千萬身遺產不過做生意蝕晒
見佢最後都係住單人公屋

住公屋有入息限制，上司公闆人工咁高點會住到公屋

唔係公屋 不過仲慘
我前上司(supervisor)租樓住
30出頭 剛結婚 老婆無做野 生左個女 請一個工人 有父母要照顧
人工應該唔高 (我估2萬左右)
一兩年比人加次租就要搬
仔細老婆嫩 份工又惡做
日日見佢做做吓野都釣魚 (可能夜晚湊b)
又唔辭得工 我覺得佢好慘
但可能佢自己覺得值得

15年仲小職員？

真係唔出奇喎
香港得三成人住公屋
再加上出身好既讀到大學既比率,向上流既比率高好多
所以啲人成日話出黎做野先知香港人好多都係出身有樓階屠，至少屋企人係

係一個無下屬的副經理，其他人都比我高級'

得兩萬人工點可以養老婆，個女，加工人、父母？'

我上司住天水圍啲公屋

利申做倉

唔知佢 份糧我估架啫
其實可能兩皮都無
我見佢早午餐都自己整
返工又渣電單車
話想賺埋公司traffic allowance
屋企背景係點我唔知啦
但應該唔算中產以上

唔中出咪冇事

仲窮過譚仔阿姐

我自己係人哋嘅上司，但係我住緊公屋

幫地產狗打工先係上等人？

住公屋做人上司都唔得

吊打入息上限

租屋都係叫私樓

政府工另外計法

普遍住公屋既上司好難管到班下屬

已經無做銀行

點解咁講？